澳門準備好未？又黎一個熱帶風暴「帕卡」

「天鴿」走後又有個「帕卡」來臨！熱帶低氣壓帕卡已增強為熱帶風暴，目前正集結在馬尼拉以東約320公里，預料向西或西北偏西移動，時速約20公里，橫過呂宋，並於明早(26日)殺入香港800公里警戒範圍。按目前預測路徑，帕卡的路線與天鴿相若，天文台估計有50%機會襲港。

天文台表示，熱帶氣旋帕卡會橫過呂宋，明天移入南海北部並逐漸增強，隨後移近華南沿岸並為該區帶來狂風驟雨及雷暴。受呂宋的陸地影響，預料帕卡橫過呂宋後的強度及路徑有變數。隨着副熱帶高壓脊向西伸展，下周中期中國東南部天氣好轉。預測下周日(27日)風速吹北至東北風5級，間中6級，漸轉東至東南風6至7級，相當於3號風球的等級。

據目前天文台預測路徑，帕卡明晚將闖入香港400公里範圍，至下周日清晨5時升級為強烈熱帶風暴，進入香港300公里範圍，屆時普遍吹強風，有機會懸掛3號風球；若帕卡路徑有變並進入香港150公里範圍，更有機會掛起8號風球。

來源：

同解共軍共存亡

係開心既

真心讚香港每次台風後既善後工作

正，快d打了
能放假

條撚準備

仆街 今年冇兩皮都走唔甩了

fatfat 啦 fatfat啦